今晚曼聯贏到，我自貼

絕不走數

Ok

LM

走數嘅話樓主死老母

曼聯贏到 我幫樓主貼

自貼kagawa

自貼自己 唔好貼網名

我幫你貼出黎先

樓主咁撚靚仔怕咩自貼

做咩貼自己先牙拳王

ok

1-3/2-2

跟

lm

有人想睇呀

唔想睇核突野求下你唔好貼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼

樓主來的

咪撚貼kagawa幅相出黎呀

絕不

大多op條J

曼聯贏到我幫樓主頂 絕不找數

唔好呀 我一個頂就夠啦

Ok,咁你地頂啦

屌你老母冇雷氣

叫春王

邊個想睇？

我頂！

留名

Lm

咪又要貼kagawa張圖 唔好話我話

貼未🚬🐳

樓豬你好

樓豬好靚仔

邊個貼牙依家?

?????????????????

又玩耍太極

瓏狗

有5會

為左慶祝琴晚贏波，今日出左部電話
即刻自拍張找數先

咩電話

幾多年前

我頂撚死樓豬

gay

你又話gun?

我話絕不找數wo

又話手足

樓主找咗我唔找了

推what

找數

you blind?

唔收貨

無名
不了

咁係你既事

重影啦屌

清真漢子

洗乜講